# jcc-main-bersama

Projek Akhir JCC-BACKEND-NODEJS-ADONIS <br>

Data diri: <br>
Nama : Bagas Prabaswara Wira N. <br>
Email: bagasprabaswara77@gmail.com <br>

**Link Deploy HEROKU**: <br>
https://jcc-main-bersama.herokuapp.com/docs/index.html#/ <br>

Terimakasih banyak untuk satu Bulan ini ilmu dan bantuan dari mentor / trainer dan juga panitia yang bersangkutan.

